彭博：有架737因技術問題，喺伊朗起飛後不久就墜毁，上面有180人

可能意外
可能暗殺

重點係上面有咩人喺入面

似係真主阿拉教仔

咁岩就係伊朗

wtf